油耳月入幾多

一部機賺幾舊水至幾千蚊
一個月唔知有冇做幾百單
有冇交稅

依排顯示卡都無,應該少左生意掛

賭贏返員工份糧

長沙灣dee王？

食哂你地訂金，唔洗做

拖到撻訂

7年前跟佢砌機list
開心使用中

14年跟佢砌 壞左兩次火牛

6位數 基本